頭先比大媽秒殺左。。。

=我
=大媽侍應

：一碗四寶米線，茶走唔該
：四寶米同茶走 ，先生你杯奶茶係咪走甜走奶？
：........咁一杯熱奶茶就得喇唔該。
：哦，一杯熱奶茶。

隔離台都係到笑

真人真事架屌

屌我好撚憎呢啲

你唔解釋佢知？叫佢問人？

渣ga

果下比人秒左，個人load唔到

茶走無益呀 少飲啦

好飲呀

直接叫佢照寫算啦 反正佢唔識無關係 水吧識咪得